小弟八月去印度遊個圈

各位巴絲們八月中會唔會係德里果邊 可以join埋玩一兩日

推

男既冇問題

做乜咁睇唔開留Delhi咁耐

四十幾度喎老友

有個長假
會去埋尼泊爾

諗起都爽

打左針未？

小心被爆菊

唔打啦，以前就可能要，依家唔係想像中咁差

有冇巴絲打去過，有冇野要注意

睇你去邊喳喎，孟買肯定要打，
唔係後果自負

我去北印三角 志在行下

知道無想像中咁差
但又問咩要注意
打枝針都懶

買定成人尿片

好多人呃錢，小心d就得，唔好飲街邊果汁，除非你想肚屙

另外d門票今年加哂價，貴一倍